[網球] ATP及WTA討論區 (23)

泥地賽季開始喇!

ATP

WTA

廢老下個比賽係咪Madrid?
入去R 180分算喇, 呢個月打左16埸波, 好心養下生啦

留名

好撚漫長嘅clay season

clay season 佢都係打衞生波，每100分都肖bonus

養下生啦 咪玩泥地啦 好易傷

P3nko

梅sir金屎忽

前世界第一的英國網球手梅禮，自一月澳網後就因傷再未踏足過網球場。他同月底為臀部施手術，裝上一個「金屬臀部」之後，周一首次握起球拍重返練習場，並在Instagram與大家分享自己練球的片段。

現年31歲的梅禮，多年來受臀傷困擾，他在澳網前曾經灑淚公佈，因傷考慮到最快會在澳網後、最遲在今夏的溫布頓網賽後正式掛拍。雖然他澳網首圈就不敵西班牙球手阿古特出局，不過他未有正式宣佈退役，並再次接受手術，在臀部裝上金屬髖關節。休養數月後，他周一返到練習場練球，並返回最基本的打牆壁開始，輕輕以正手反手擊走牆壁彈回的球，他寫道：「只是個開始。」

目前仍未知道梅禮在手術之後，會否正式返回賽場。若順利復出，他將會是首位裝上「金屬臀部」比賽的網球手。溫網將於今年7月1日開打，這位兩屆賽事冠軍最快也要待5月底，才可全面復操，他指自己或許會選擇其他小型賽事，當作熱身賽。

Thiem is already confirming that he is shitting on the Olympic Tennis tournament again. He signed a two year contract with Kitzbühel. Thiems says: "Tokio is a beautiful city. But I prefer to spend the week in Kitzbühel. The decision was quite easy."

當Bob Bryan無到？

昨天看見還以為是愚人節新聞
怎料原來是真

黑妹留返喺baseline把啦
網前廢到咁仲成日上網

isner抖4-6 weeks

黑妹
差成半呎

死老嘢打埋Rome

可能出場費fat fat

Goerges同Sabalenka幾時先可以正常返
定其實而家先至係正常

平均奪冠年齡

大阪唔係完us open簽10年adidas 咩 啱啱今日轉Nike

Caroline Wozniacki has added a Roland Garros legend to her coaching team.

The Dane is working with 2010 French Open champion Francesca Schiavone at the Volvo Car Open in Charleston. Reportedly the pair hit together in Miami and Wozniacki asked Schiavone up to Charleston to join her father Piotr.

我都幾鍾意呂仲賢d 單反

WTA啲泥地賽真係悶到抽筋
Charleston都好啲surface夠快
其他嗰啲場場球來球往兩粒幾鐘

Bencic
仲要主場

What an upset in Bogota. Top seed Ostapenko leads 6-2 *4-2, has 2 MP at *5-4 in the 3rd but double faults on each occasion plus a break point, eventaully loses 6-2 6-7(6) 5-7 to #205 Ahn. 54 unforced errors incl. 16 double faults. phew.

bencic 打法唔適合紅土

細佬

有時覺得bouchard 剩係差對波，細咗少少

泥波真係好慢

老祖同佢細佬打double

WTA今年至今18個比賽18個唔同冠軍
WTA官方同佢啲commentator係咁話而家個tour好exciting
其實係top 20廢/揀波打

until 老嘢贏miami ATP都好似係17 定18 個比賽都唔同冠軍

我個人偏向睇女
不過無論ATP定WTA，都開始覺得睇得好攰
每個星期洗牌，好似冇乜追看性

男娃

Fognini著Armani

生日

Clag

今場Nole 嘅復仇戰

屍力

祖同高嗰埸好低質

Nole 搞乜鳩

復仇復到咁柒入到決賽比小明復就得

鳩輸拉伯

切雞

wwk
唔係假波, 會係咩

請完bagel比人反cup係咩玩法

又係圭

冇期望冇失望
對細佬都係

我期望佢對面嗰個呢

FAA好似好緊張
係咪太想喺法網做seed

我今晚係咪睇緊WTA

FAA啲shot成日唔夠topspin
車哂出底線

Taylor Fritz 為奶粉錢打慢泥
成個draw得佢一個美國佬

小矮人今日都唔知做嘜

上一個係邊個? 我仲估係marcelo rios不過條友廿年前

干沙利斯啩

冇錯
09年智利公開賽

Gonzalez呢d名真係多到唔記得

嘩Thiem 搞乜鳩

Lajovic正手勁到痴線

原來係咁
Now tv 播緊Dimi 場沒，睇唔到Thiem

Thiem比 Lajovic泥地屌打係咩玩法

頭幾個game係神級
而家開始變返普通人水平
可能捱唔耐

柒Thiem不行了

Thiem

添企咁後咩玩法
Lajo發球又唔係特別勁
2nd serve都唔企返前少少

柒夠未添哥

廢添

on9到震
Lajovic set2已經廢廢地

泥添好好反思下

王子自爆開心死老祖

屎屎 Khachanov都爆左 真係等入決賽大戰兜

Master 1000 Quarter Final
Lajovic vs Sanego

.............

哩兩三年ATP真係得返嗰3件老嘢撐場
10年前「最廢」嗰場QF都有華佬打Qualifier
其餘三場 拿度打neo backhand
祖打Verdasco
霉脷打光頭俄仔
場場都有來有往
依家

梅總係幾好波但個格真係太衰
仲喺到吟吟噚噚

老祖

老祖輸左爛兜最開心

屌打Nadal

冇事嘅

一set break 三次都贏唔到撚到

兜哥泥地真係未完都咪話佢輸硬

多break 到好似wta咁，似早兩日老祖

痴撚線波
人地smash落泥兜哥打返個passing winner過去

Rafa

Djo輸波

好意外?

nadal 打 fognini

5-1 -> 5-7

Medvedev

玩撚完
個腦有事

跟住0-2

0-3
留名睇連輸12個game

Medvedev d波hea到

Fed Cup賓高對Petkovic同Barthel一個set都拎唔到
仲要話請咗超過一百個親戚朋友去主場睇

兜唔夠打

今日應該冇雨神降臨
兜哥要靠自己喇

泥地王 笑咗

Set2想食旦咁款

又break serve

fognini今日唔識自爆既

泥地食蛋

我睇緊乜

決賽 fognini vs lajovic

?

上次拿度泥地食蛋係幾時?

唔係咁禮讓呀

2005

ok I jinxed it

on9 好似唔想打咁

嘩

咩世界

聽日會唔會自爆呢

好關愛 送咗兩局

買決賽d人以為睇djo vs nadal

恭喜哂Fognini，希望Fognini奪冠

master 1000

兩個都未入過單打masters final
Lajovic仲要係第一次ATP比賽final
痴撚線公司

Fognini vs Lajovic, 有意思有意思

要睇

支持Fognini 奪冠

第三次clay贏戰神

憑Fognini贏Nadal既表現完全值得贏冠軍喇 希望佢生性 唔好只係做開路工

2007 Hamburg Federer 26 62 60 Nadal

我諗佢意思係直落兩盤輸

而家睇返梅總replay

梅總

上年廢thiem兩set屌打爛兜

頭先喺度搵老嘢對上一次草地一盤不勝

2012 Halle F (Haas)

唔好做開唔工呀

今年睇黎三老都開始跌Watt

佢地跌一成，班chaser 跌三成

我問食蛋, 本意係講1 set入面拎唔到1 game
我覺得直落兩落輸都冇咁意外
有時兩盤都可以只係輸少少
但1set輸0-6大件事d

今年好明顯三老開始連Master series 1000都唔太守得住，如果班chaser攞第一個GS的話就應該真係開始改朝換代

爛兜泥地出道以來應該只係食過一次蛋

因為佢今日冇食bagel所以以為你問直落輸

差D食蛋啦, 不過FO就會滿血回歸

識挽

加油霍連尼

Fognini 第一盤贏9成

RG 打五盤唔同
有得comeback

Lajovic冇乜殺著 好平庸 但唔知點解贏下又一分贏下又一分 又可以comeback

拉親

大撚鑊頂住呀Fabio

其實佢除左對Thiem頭4個game有睇頭之外
其他時間都係-6網球/對面瘋狂unforced
可以話係時來運到

至於對Jaziri同Goffin兩round冇睇唔清楚打成點
但呢兩件今年咩態大家都知啦

Goffin法網拗完柴 無場好波
最近代表作贏費老

贏費老好似已經係2017嘅事

而家堆後生彈起哂
Goffin呢堆都好快gg

fuck lin lin

look what it means to him

pennetta

Fuck lin lin

schiavone

恭喜Fognini

佢退咗役好似好睇咗

無皇妃

大佬細佬一齊出局

細佬d 垃圾級表現幾時先完

DF
咁嘅表現點保馬德里

Jarry終於做到嘢
南美clay swing都打到咁差
以為死硬，點知

細佬咪撚霸頭4seed la

咁嘅垃圾級表現唔值Top 4

5係thiem...

好似阿仙奴咁

一日最衰都係170，唔簽錯名就唔會打qualifier比Jarry做lucky loser

Turin will host the ATP Final for five years through 2025, succeeding current host London.

Five cities bid for the event, including: London; Manchester, England; Singapore; Tokyo; and Turin.
Held each November, the ATP Finals is the season-ending event for the top eight men's singles players and doubles teams.
The prestigious year-end event was staged in London since 2009

順便睇祖記牙朗

安達臣今年唔打泥地

估唔到2019年都仲有Azarenka vs Zvonareva
如果有埋Sumyk坐場邊就perfect

爛豆

大佬今年只贏過一場波仲要人地傷 跌出100之後應該以後唔會見到佢打GS

搞到打tim32強就收皮。。。。

講個笑話
泥地王

呢排太多笑話，呢個唔夠「細佬」高質

謝淑薇喺stuttgart竟然咁多fans
每一分都go su wei go

可能係shall we go

Ferrer

Vekic發球咁勁Osaka仲企咁前接發做乜
狂送free points

燈
華嫂有排喊，5*-1都輸返轉頭

學左osaka d野

今年好多呢D反cup劇本
WTA就嚟變WWE

Osaka當年 5比1 5比7 keys

泥地太子 vs 泥地皇

兩個今年泥地都係笑話

Osaka 退出
Kontaveit 直入決賽

vekic:

兜哥打咗3個game已經4 DF

搞咩呀

兜

添 今日堅勁

Nadal今泥地賽績拍得住澳網後祖硬地咁差

但係我睇兜都冇乜好大失準
係添啲winner全部都救唔到，應該真係開始漸露疲態了
一放短波幾乎sure win咁濟

兜哥今年泥地統治力大不如前 如果黎緊兩個clay master贏唔到起碼一個 法網都幾危 如果法網不保 可能真係開始走下坡

thiem今年贏法網ok?

如果thiem 場場都打中央場
應該得拿度贏到佢

keep住今場贏兜哥既水準有機

打完澳網之後發現Big4 keep得最好既竟然係廢老

開路Thiem

泥地王老了

可能佢打clay都係戇柒柒

但我又諗佢有冇揼春唔打monte carlo

Thiem拎到1set掛
羅蘭加洛斯的拿度
13屆輸2次咋

法網唔敢講, Thiem今季起碼要贏返隻泥地1000分, 至配得起王子之名, 贏到法網就正式封王

放短追唔到係因為俾添暴力攻出場外, 加唔係咁上力。温網臨尾俾祖, 冼低起身都追到, 而家冇晒啲爆炸力

講退化, 澳網決賽打空氣真係大開眼界

呢一切可能係由添嗰場5 set US Open開始

梅總又係一輸就倒水咁輸

輸左set1就玩完

今次唔開路了

可惜唔係1000

太子登基

今日最可惜係Safarova輸咗Stuttgart雙打決賽

想謀朝篡位？

do not mistake a victory for a dynasty

贏到小明兩次RG先好出聲

poor ending

500姐
泥地1000都未贏到。。。。

仲有今個星期prague雙打,打埋收山了
mattek-sands做完手術復出唔切，改拍stefkova

btw之前份工個白俄女上司個樣幾似safarova
我同佢講過之後佢都有開始留意吓網球
不過佢唔鍾意自己同鄉話佢哋好撚嘈

最撚可惜係bucie組合連贏4個gs之後BMS大傷
我覺得safa似Alessandra daddario

Bethanie復出得都應該半退休過吓換衫癮
true detective個陣daddario正到

傷得太嚴重
如果無傷隨時連贏8gs。。。

bouchard個ig真係愈嚟愈淫

真係好難講...rafa法網真係打高一班
但暫時比我感覺佢真係好似遇強即屈噤...打祖...添都輸到仆街

細佬，穩定先生

無野講

Garin全部MP都係自己失誤

best clay court player after rafa and thiem

Big3又歸位

老嘢如無意外RG 3rd seed

細佬教練 Ivan Lendl 因為花粉症而未能陪伴細佬

細佬失戀，老竇入院

費老條線最難, 拿度最易。祖最難估, 關關都有實力, 個個表現飄忽

切雞今年已經有d打回原形
寶夫泥地不嬲唔勁，大清泥地唔勁兼大傷完都唔知好番哂未。

唔係GS, 要贏祖唔使好勁

kasatkina 跌到21
今年跌出100

廢老去玩兩場抖下啦，打到入去輸左又話冇力打RG

大清又出返黎啦

都叫RG semi-list

仲有RG同Wimbledon八強分要保
賓高同Sabalenka都準備陪佢

st.peterbourg 470

有前途呀條友， too 20有望

ky又輸
又發老脾

椰絲
4 MP

好難既對serve BOT

elina未完全好番哂打黎做乜

P娃頭兩set俾椰絲打到懷疑人生，少啲運都玩完
嗰4個MP唔洗講
set 2 tiebreak 5-5嗰陣, P娃有球俾球證誤判call out，之後replay the point執返個first serve。

本身嗰分椰絲當P娃沙包咁打緊，如果椰絲拎到嗰分就自己發球MP

今次馬德里大師賽再show quailty pls

陪Monfils

ranking 唔夠又冇WC
冇得打

老祖250weeks #1

無qualifier?

Osaka打泥地真係好麻麻
對Pome同Sorribes Tormo都要tiebreak

無左Sasha

Sasha 響度咪一樣
上年咪一樣咁屎
Osaka 冇 serve 就唔掂

打wtf保送kiki
頂佢個肺

佢自己問題啦啲unforced error 戇鳩鳩
如果唔係一早贏咗
不過佢2-0變3-6都冇call過Jermaine呢個合作關係都幾有趣

兩點先有老野對私家雞

ferrer

P娃

希望細佬下一場保持近期水準

c+ 一個鐘都捱唔到

添

小明

保持唔到

老嘢食咗春藥

飛屍開始上力

仆街

廢老

廢老打泥地真係得啖笑 腳步已經慢 回波又冇力冇角度 又起唔到板 skip泥地專心避戰溫網好過喇

避戰定備戰

咁樣對Thiem 肯定死得

我覺得比想像中好好多，係正手9咗啲同唔識slide

備戰先岩 打錯字自膠

人地俾個影影響之嘛

瑞士人都係姓賴？

俾瑞士d雪曬到青光眼

痴力退賽，老祖晉級

食物中毒

呢盤唔係lasagna喎

暫取一set

tim硬地贏老野泥地輸?

睇定啲

仆街了

攞一set已經當贏左

超額完成

贏既話仲要打Djo刷h2h

贏到再諗啦

生性呀衰仔

廢老呢個tiebreak

老實講，覺得添贏祖機會大過費贏祖

打final set,廢老無啦

有無咁好命

完 第3set 收硬皮

輸11-12果分開波鳩衝上去俾人超身
明明係二發死都要上

收皮la
要反杯了

無啦，第三set無力打

老野企得後過Rafa

廢老反手俾人禁屌 對住老祖爛兜仲難打喇 反而想睇添泥地打祖

添大角度開wide end 先係

其實添條線至係最難, 神經霍, 費, 祖, 兜, 打晒三個大佬

泥地上既老野唔係大佬

費泥地都勁嘅, 係唔夠兜打啫, 法網贏祖, 點可能唔係大佬?

我地講緊既係足足兩年無打過泥地，由2012年開始無入過法網semi既老野wor

幾乎做底添，仲想點？

老嘢打意大利

寧願佢休息下skip 泥地啦，反正奪冠機會唔大

好似話上兩年唔打泥地, 執少左分, 如果唔係可以攞多幾個月世界第一

死老嘢未輸夠打埋羅馬

2個warning 即落2nd serve

Thiem D baseline勁撚到

唔出界嗰陣

thiem睇黎都係攞唔到泥masters

等多一兩年喇 依家過到爛兜都過唔到老祖

老祖都係技高一籌

佢條簽
要連過3個
點打

未死得

djo sf送入tb

竟然會係Djo忍唔住手變線落網

添屙個尿好出來打雙打喇

rafa

幾年加埋都冇輸咁多泥地波

冇人抗祖了

法網應該都係咁先

屎屎要贏冠軍了, 對上兩賽, SF贏兜都唔係開路

5盤3

泥地王

都未到正本戲

Djo 今年又大爆發

對上一次泥地王去到5月都未入過泥地final已經係2004年既事

Nadal泥地都食埋屎

如無意外應該大佬wim最後一次打gs main draw (已經完全0戰力)
暫時98位，如果無乜人超越佢，應該都入到wim entry list
希望抽中sascha兩兄弟打多次
還定佢打邊個都係輸

屎屎入唔到局

CCPAS

俾Nole 屌打

老祖球球drop shot都追到
岩岩個球靚撚到

不過屎屎其實有智慧地去drop shot真係好大膽
可惜唔係球球execute到
等佢地退晒休屎屎都有機上到位嘅

Roger 法網outfit:

真係好撚核突

隻款色好似學校啲校工制服

係咪佢自己心水，反正唔賣，得佢一個著

白色我都仲可以接受
深色嗰件似囚犯衫

囚犯衫

拿度又唔識波

想搵人探佢

同大佬一齊跌出top100

Dimi 我已經開始習慣

點解大佬跌到去102都唔打challengers
咁樣9成9下星期wim出entry list就898

賣呀:

美國個website search tennis, rf, federer都冇result

成日睇到啲人話唔知U記俾咁多錢佢做乜, 又唔賣衫, 原來有得賣

有人見到門市有:

如果係美金就加咗價, 之前39.90, 呢個可能係加幣

Elina
MP叉燒嘔返出嚟

做搞手無錢賺，開開心心打個和

香港u記見過有，但唔係長期在線

今年佢入唔入到wtf都成疑問
成個clay season無分

呢幾年, 除咗halep, 仲有邊個穩入WTF

細猩 不過佢唔打

Pliskobot

垃圾

老野又著得幾好睇wor

上年都好險
好彩kiki輸比白俄妹
halep退出益左kiki就後話

elina今年差成咁, race都仲有第10
andrescu呢d未有持續性應該會跌番落黎

Pliskobot 法網

Kiki

今年WTA暫時仲係大混戰
除咗k娃睇唔到有其他人keep到 momentum

k娃咁海鮮都已經係最穩定

btw噚晚elina塊面好包
可能傷完未操返fit

根本而家啲top 20對ranking 40+果堆都完全冇把握

掛住啪啪

食藥

頂唔住黑腸

Uniqlo對老嘢都算係咁

top10黎講ash 都幾穩定

越打越有
進步勁快
ash今年應該入到

咁快已經攞左pm

圭個件

個人覺得今年會上位
tomljan, anisimova同 iga swiatek
男既真係諗唔到
有機上既都上哂
clay既garin, Davidovich
Tommy paul 同玩味重到不行既bublik

Skittles 定gay right戰衣？

男嘅有個sinner上緊，不過佢打法唔啱泥地，返硬地應該好啲

全部人今日都要打兩場

Opelka
大炮不嬲遲熟
過兩年應該成為升級版isner

tommy paul攞到usa 張rg wc

英冠巴打

Coric休息咗成日等老嘢

今年好似虐老未成功過

有得比你虐先講

收沙都唔細嘅

theim

....

泥地王子見小明拎唔到冠軍於心不忍

泥地王子

ky

12碎已經咁高

Kyrgios says the next time he beats Djokovic he intends to do the ‘Djokovic celebration’ in front of him.

泥地王
泥地王子

泥地賽季兩大笑話

同埋細佬

呢條撚屌打波係真係好有天份
但人品球品真係搞唔掂

泥地王法網教你地做人

下手開波好撚好笑

俾你發現咗

佢上一場啲開波真係好鳩勁
一企得後就下手陰9人

但佢一打得唔順就hea打
黑口黑面好乞人憎

Hea緊

張圖錯嘅，17歲啦

我覺得好中肯吖
尤其是老祖嗰part
只不過其他人唔敢講出聲啫

我都同意佢講老祖嗰part

用球拍打自己腳

當年louzhny 扑濕自己個頭最經典

油膩尼

KY

Ky做乜咁嬲？跟唔到

冇睇, 做乜DQ

見到掟柏，踢野，最後成張椅車左入場內
但唔知點解咁慶

比人break左，先踢張凳出場，再掉返另一張凳出場，然後執野走人

on9

成日話全世界都唔尊重佢
睇下自己做緊乜撚先啦

都係個句...佢真係好撚有天份但無鬥志無球品

成個ATP比佢搞彎曬啦
幾撚時可以停佢賽

油脂尼

呢個名好似係我係高登個時講起先
個時仲係中學雞

Ash 被 Kiki M 虐殺中

呢幕真係好深刻,扑到爆缸

俾人break 咗就咁, 輸波係咪要攞枝搶出嚟

虐老開始

老嘢

個影

開始有報導
話佢先屌觀眾行泥行去
跟住umpire同director屌佢屌觀眾
跟住佢就屌umpire好屌佢屌觀眾
屌屌下就掟椅

點解eq可以咁低？

老野點一日兩賽呀⋯⋯ 無力啦

medical timeout

但dq完又會同對手同球證握手

但其實加埋都係第三set啫
咁唔通打GS set 3就腳軟咩
仲未計今次中間有得休息食飯添

咁唔同既，停一停想再撻返著係難啲... 有時一氣呵成打3個鐘反而仲頂到

佢而家就係會腳軟

老費物留下力都好既
唔好學爛兜咁提早開 GS mode

ATP 個網完全冇提過ky件事

破壞atp reputation

係咪唔報導就當d人唔知, 真係離地

寫唔切稿啫

關愛 set

件粉綠其實幾靚，件褸又係，好過法網見屎色

班細既好心就敬下老人地今日第5 set波

byebye屎力哥力 克羅地亞全軍覆沒
費老好波!!!!!!!

Wa Diu 好熱血

老野

痴線，呢場d 關鍵分死都回番過去，博到哥力關愛error

啲match point嚇死人
好好睇

有得賣件褸未

個TB好正

個TB 睇到好熱血

老嘢可以整碟意粉慶祝

又超額完成

Rafa 今日兩場都腸蛋

華達斯一日兩戰，打六set, 贏完添再Karen,

仲有冇力爆埋派腸蛋嘅兜? 往績就瞓醒變另一個人

老野居然贏 睇到個分打左個突

Final 8 戲碼好好睇
屎屎next gen 小矮人 mid gen 其他老野

屎屎係後生戰力最穩定一個，識贏細賽，大賽又入到決賽SF，水準又唔見特別高。今次做咗馬德里添角色，費→兜→祖，睇落最多恰到費老。
圭執到好簽，對手準私家雞，入四強應該滿足了。

Next gen 屎屎添同細佬都係一擔擔 屎屎今年真係最sharp果個...細佬淨係上年atp到今年都無贏過 添都有個硬地1000

Nadal輕鬆入八強61 60

細佬勁起來真係好撚勁，贏祖贏到冇得打，你覺得改朝換代了，轉頭就5：2倒輸。屎屎穩定啲，捱下捱下輸六分贏兜。澳網對費幾乎落後2 set，都係捱捱下過骨，基本上唔覺勁。添又係贏就好撚型，輸就好撚柒。屎屎係柒柒地都偷到雞。暫時覺Mind game係屎屎最強項目。

打兩場至26個game, 一場7：6, 7：6多過佢。

見兜發力，祖都派蛋，絕對唔輸個勢，為法網準備，決賽要狠狠地贏。

兩場7：6都係26個game, 不過tie break 要打多幾分，所以打得更耐

原來halep 輸咗，大坂世界第一起碼去到法網。
馬德里早輸可能係好事，魔鬼賽程好多人頂唔順。睇分bertens 都好攰下。

馬德里輸比祖但真係藝高人膽大
有戰術咁壓後佢再drop shot但祖真係好快又球球追到

Osaka wo
Kiki有機上到第二wow

老嘢退賽

coric心諗

史上最廢第2

double price 之後

老野右腳腳傷退賽，屎屎直入Semi final
老野最好退埋法網，唔想佢打法網

矮人呢set想點

5:0變5:4

6:4
仲以為佢會連輸7個games

佢打開WTA

唔出奇, 下個禮拜就RG

泥地王突然間一場一隻蛋

完全睇唔出會派到蛋

連續三場派bagel

廢老骨頭脆，玩完一日兩賽即刻打柴

報導話佢跣腳
受傷原因是因為球場被弄濕，然後費達拿在線條上滑倒了，導致他受傷，特別是右腿。

關馬天又要對老祖

噚日一日兩賽對今日暫時兩場wta都有明顯影響
vika第三set抽筋
vondrousova打咗5個games已經喊緊同coach講fatigue

老野黑暗兵法讓俾屎屎直入4強 俾屎屎有多一日抖4強有氣有力打兜哥

唉Konta又嚟料
自爆模式啟動

Del proto 勁定祖渣, 啱啱至打完, 有兩個MP食唔到, 幾乎爆冷

Del Potro 尋晚好勁，爆烈正手加反手，開波又有係d key points 派膠

傷一排, 咁快有狀態
之前傷完有排都未起返, 佢真係好可惜, 能力勁過華連卡

仲要泥地唔擅長

係

死老野咪玩法網啦

其實係咪退休

宜家反手直情唔駛界波
攻擊力大增

舊年USO已經界少左好多，話說佢今年係邊度傷？

shanghai定paris扭一扭傷ankle定knee..
真係同wtf無乜緣分
無傷又差一勝入wtf先黎輸
入到又有傷

鄭泫傷到跌出左100名
要打challenger回歸

曇花一現

記得呢度有巴打話佢體能好學迪祖打波唔會有問題
體能=/體質

佢由Junior tournament開始好似已經係多傷

黃種人
仲要咁磨法
係咁生水泡

。

祖打完都當地凌晨一點..今晚大約當地夜晚八點打Semi..得19hrs休息
希望rafa今晚成功復仇今年中左4強魔咒..大師賽未入過Final

近排日日焗Bagel

睇返祖對Delpo highlight, 黐線的比賽, 未見過祖咁多drop shot winner
第三set, Delpo 真係冇力, 始終太少比賽

泥地四強三連敗

話說朴智星都好多傷病
反而孫興綿

泥地王同王子今年泥地賽

泥地王子至少有個500
泥地王今年泥地決賽都未入過

p娃會攞到第2個p5啦掛

要贏rome了

Assume過到屎屎，如果決賽係祖應該食硬呢隻私家雞

AO陰影

泥地點都睇高rafa

都唔關A唔AO事，其實Nadal三盤兩勝既比賽自2011之後極少贏過Djo，2012贏左兩次，2013贏一次，2017贏一次，2018贏一次

澳網輸到仆街始終拎唔到第二次澳網屌12 14 17 19

如果係法網我會同意，其他既泥地賽其實真係最多55開

泥地王喎

對賽已經落後到25－28
上年溫網傷心死我..屌佢溫網賽會話保持賽事一致性尋日閉天幕所以今日都要關但明明無落雨好好天都要關天幕黎打on9到

拋開1516 Nadal太鳩唔計，1718祖太鳩唔計

2011年既Madrid Rome Djo全勝
2012年既Monte Carlo Rome Nadal全勝
2013年既Monte Carlo Djo贏
2014年既Rome Djo贏

Nadal係泥地大師賽對Djo其實已經無咩優勢

話說溫網打完果場之後，今年改返例，只要係好天，第二日續賽既時候會open roof

呢個game好似偏幫兜咁
屎屎去親baseline啲波都out又無Hawkeye
左邊個球兜投訴落去睇完先有Hawkeye

兜哥今個week好好火

ummm
泥地其實無Hawkeye

Hawkeye只係比觀眾參考

2013辛辛那堤 美網 2014法網偏偏Nadal贏
嘩 第二盤局數1－2第4局15－0果分超身球靚撚到
希望法網前狀態上番

我知呀...我意思係電腦simulate playback果個
唔係challenge個Hawkeye

啲波攞明out屎屎都要嘈

Dgklvdejgsshkjccsgjrsssxjk...Rome

講多兩句，泥地而家只係會睇球印

個Hawkeye係電視台播出黎比觀眾參考，同現場hawkeye好似係會有誤差

哦敢就好難講，電視應該都只係播D有爭議既Hawkeye

好記得17年Nadal vs goffin有球out左兩三個波位，然後球證睇錯球印

有兩三球真係好close我都覺未必真係out
仲要baseline連續兩球都望落係咁都比同一個人call

13年係Monreal SF贏，最後一set tiebreak 打左Djo一個6-0

果場有一球Nadal無位打打落祖塊面度..祖好唔順啤番住Nadal

大賽發揮既穩定性真係Nadal好D，總係覺得Djo 12-14果段時間GS成日輸埋曬D自己on9既波

果球印象好深因為睇直播，Djo dropshot之後Nadal狂奔反手抽左落去Djo度

無表情散冧

屎屎盡力了今日泥地王真係有返D泥地王既風範

個排連續兩年gs finals1冠2亞

我覺得屎屎打波真係幾多變化
對big3都真係幾有智慧明顯用唔同策略
雖然比兜d down the line 虐待左成場波
同一開始成日未入到局咁
Next gen今年佢最fit 比起細佬

3大天王都有一個自己拎極都拎唔到第二次既GS
Nadal
澳網1冠4亞 09冠 12 14 17 19亞
Federer
法網1冠4亞 09冠 06 07 08 11亞
Djokovic
法網1冠3亞 16冠 12 14 15亞
等左Nadal十年拎極都拎唔到第二次澳網
大滿貫年代得Roy Emerson做到4大滿貫最少拎兩次Nadal今年拎唔到澳網出年又老一年..出年應該無機會啦

細佬今年真心差，唔知搞咩

前兩年係GS打得唔好，但今年連細比賽都差到貼地

djo今次rg唔知點

Nadal 14 17都攞唔到真係無野好講，應該係難得人地覺得Nadal GS final係上風波但係贏唔到既比賽

唉 諗住2015比華連卡破到祖全滿貫美夢以後都唔比佢拎到2016就比佢圓夢
仲要爆seed連拎4個GS

睇Nadal狀態，假如Nadal有舊年RG既態，稍微睇好Nadal，假如都係好似呢兩個月鳩下鳩下，就係Novak Slam 2.0

到底幾時泥地先可以用hawkeye判

周不時睇錯波印，差一兩mm球證一定維持原判，再者每場波一定有幾個挑戰成功，證明linesmen都會睇錯，依家一場泥地改判既寥寥可數

Hawkeye都會錯，但睇波印有時就唔完整有時上一球同樣位置又會搞錯，倒不如統一用hawkeye，咪再執著個球印

梅Sir果場盡左力啦

拿度上年法網D態都未十足啦
差D輸170

成日話咩有波印唔駛Hawkeye,屌你連邊個波印都搞錯

14年傷住失冠..明明前一場強屌打廢老 76 63 63
17年果場又真係Federer發揮好d..加上前一場比迪米打殘..到Final睇到Nadal走兩邊都慢左好多..
唉 真係好撚傷心

好彩落一落雨幫一幫

睇佢今年個款，有上年RG個態都已經可以偷笑

驚佢未撞到DJO已經自爆左

我真係睇唔明，一局入面D球手開個T字位，隨時下一球扣殺同一位置，咁個球證肯唔肯定次次都睇岩先? 用hawkeye起碼少左個人為因素，大家都係用同一個system，冇得嘈

如果係信波印既，我覺得根本hawkeye呢個system都唔可靠，平時都唔應該攞黎判

泥地傳統識條撚

法網太窮

其實係，2011開始老祖泥地大師賽同爛兜已經互有勝負
奈何每次拿度都同法網融為一體，直到2015年先贏到

2015係狀態最差既一季..要咁先係法網贏到NadalFinall仲要輸鳩埋

法網中央場=拿度打法專設

仲有一個重點係
如果Hawkeye出泥同波印contradict點算
其他場場冇波印Hawkeye話乜就乜基本上冇人會嘈
但泥場用左可能仲多爭議

矮仔drop shot

小矮人食左春藥上晒火
好小睇佢打但都算打得好好

Djo又準備開餐食私家雞

呢幾年GS打爛兜都係代表作
仲有年打Djo打5set

如果你頂得順佢啲鳩serve，其實佢return啲波幾好睇

矮仔天生無serve

矮人嘅悲歌

圭退化了, 本來專食矮仔, Kohlschreiber, Ferrer, Goffin今次食唔到

今年打Djo傷退之後個態keep住沉，可能真係老左打唔起

同對面兩敗俱傷, PCB之後未一場都未贏過

Konta成功開路

唉好慘 佢生涯最慘係差兩game先輸比rafa
攞唔到madrid
到依家都無masters

2016贏完p5要2019先贏到
仲要仲係無pm gs

P娃轉咗Conchita做coach之後心態已經好咗好多
今年其實幾好機會，個個都冇態

今年好多場贏嘅波俾在上年前半嘅佢已經輸咗
以前見佢唔追波真係好撚燥

pm輸比ash

ranking 過左halep

wim係咪聽日就出entry list

法網打完先留意

破發

拿度加油

入局快過對面Djo，不過呢兩條友打泥地隨時瘋狂互破

人在日本睇唔到now
求link

強攻祖3－0

拿度

4-0

送蛋

會唔會6蛋

Nadal今日板反手好穩

Nadal 今日d守波

Rome bagels and sticks

痴線

嘩屌泥地王呢球勁撚到

又攞法網了

Djo呢set真係有D差

反拍斜線真心勁

真係食蛋

終於break

準備炒蛋

估唔到咁一面倒5－0

嘩屌Djo真係要食蛋？

我仲話會AO陰影
泥地王今日

第二盤加油

係咪諗住報年頭AO既仇

可能djo體力有問題 尋晚先3set打完小矮人 前晚又3set打清 休息時間少過兜哥

有D似China Open Final Berdych打Djo果場完全被屌打

第一次請djo食蛋

真係6蛋

校長廚師

火力全開

完

睇紀錄係兩個人交手第一次出現蛋

反吸劇本開始

Now個男旁述迷兜迷到 瘋狂吹奏

Djo love game，應該要黎料

Nadal小心

不嬲9UP天王黎 個個都吹

呢個真

老祖加油 想睇場緊湊既決賽

似係Federer fans
now旁述好多廢老Fans

男旁述係9up王啫

屌

呢set好睇啦

老祖有番d水準

Djo真係愈打愈有

泥地王呢球

睇黎有排打

打晒兩隻角

Drop shot打到泥地王傻仔咁

俾老祖上返力
Mola mola

有冇人頂唔撚順now個講波佬
每1秒鐘都鳩up緊

第二set先係正常對決 djo正常番d

djo 咩事? arm arm 睇

我覺得好過2個女既講

係 頭先兜哥保發 大叫：搞掂！

Return serve太淺，同埋腳步開始慢，應該係體能調節既時間到左

Djo呢局應該會發力破發

尋日佢咪比小矮人drop足全場

djo 調制返 泥地王係咁先

焗bagel好嘥力
人地serve都要chur盡冇得抖

明明係drop shot，都吹到唔係

Djo今日反拍唔敢打直線，仲係敢就真係898

molamola

gogogo

😑

djo既smash

老祖打落網

呢下笑左

等緊djo 爆發一波
小明係咁先

40-0都破唔到泥地王食屎啦

反cup

劇本

無lu...

泥地王把握唔到機會，djo應該會反攻攞返呢set

又一球打落網

djo smash

做乜9

djo d smash 廢撚到 呢d smash 老廢後生實食無痴牙喇

想笑死人咩老祖

而家既廢老都係實食冇痴牙

古爾頓

依家成日驚佢smash會整親條腰拉傷背脊

Djo呢球

Djo今日既drop shot selection真係

等睇老祖「將自己全部獻給你地」手勢

Now男又瘋狂吹奏 吹撚到兜哥GOAT

呢兩條友真係cls

準備破發一定要把握到

Djo first serve救左幾多BP？

又破唔到

獻🥯

睇個勢應該要打第三set

打三set RAFA好危

依個撚屌次次都吹到兜大一大
最撚記得早兩年印地安決賽俾老廢壓住黎攻 仲撚好意思話留力玩長途 跟住話咁快就收左皮

定上海大師賽 咁上下

Now男講到現時手握3大滿貫既djo係泥地輸俾泥地王係好出奇既事 然後瘋狂吹奏泥地王對其他big3成日都準備充足打得好好 真係9up到仆街

梅sir對上一次打波都已經係1月既事
再上一次打Nadal好似係.......2016?

已經轉左英文旁述了

on9 drop shot

KY 話佢辦野

反cup lu

djo咁樣反cup奪冠

玩完3rd 冇人夠djo打

泥地王自己手軟到

Djo應該cup硬

祖mental 真係最勁

呢場老廢屌打喎 反手勁到仆街 好似大人打細路咁 打撚到泥地王毫無招架之力

百屌

穩定情緒big3都好好
講戰鬥意志一定係兜
不過今日兜開始攰咁

利申 祖fan

輸緊6-0（雖然明顯係放）0-40
都咁搏。。真係好勁

落街食完支煙，做乜搞成咁

如果djo今場反cup到 法網泥地王都幾危

Novak slam 2.0

0:40放生祖, 冇冠都抵

咁會少好多笑料喎巴打

Nadal而家打到似有心理陰影，最後個局baseline唔敢發力

兩個backhand離譜到

呢個game祖打棒球

網前又打唔死Nadal

Djo又一個on9 smash

陰影

又drop shot

drop shot又on9

呢局水準低到兩條友都無力

一上網就陰影

破發先

Racket smash就勁

Nadal呢D就真係smash啦

Djo睇下Nadal點示範比你睇smash啦

drop shot

drop shot鳩撚到

放撚完未呀

又6-0？

RG前幫兜練波

祖d反手食晒屎

一上網就傻撚左

強攻老祖

第三set難得一個好波

今日反手係差

有無link

Nadal d網前穩撚到

又一個smash tutorial

今日djo得return of serve係正常

Nadal腳都軟埋

頭先煲完支煙攤咗響張床度無端端瞓著咗

睇唔到點樣double break

靚笠

起返身打喎

djo既smash真係。。。。。

屌 Nadal板正手

不過Djo自己都無油，睇黎大局已定

拿度板slice靚到

食bagel, bread stick輸

Nadal反手穩過祖好多

今日backhand想變直線果拍真係好差

破處

炒完蛋再炒腸
拿度好波

triple break贏

反手落網搞掂 終於贏番次祖

泥地王is back

第3盤 泥地王真係返返黎

好慘。小氣祖實記住
下次非泥地玩死小明

終於拎到一千分

仲要keep返住master series個紀錄

泥地王今年唔是笑話了
祖今個決賽真係笑話啦

又領先
Nadal 34-16
Djokovic 33-16
有d意外既係今年祖係澳網咁勁竟然連失邁亞密同印第安韋爾斯兩項硬地1000分maters

咁多個佢最唔鍾意老癈
次次都壇佢
頭先話佢係老人家！

早抖先，巴打

呢個真，過左RG實玩死泥地王

個mc同tennistv 個旁述都好勁
佢地兩個啲語言都識講

岩岩發現Nadal係連續16年有ATP冠軍，破左老野連續15年既紀錄

恭喜晒Rafa..法網加油

2016係蒙地卡羅決賽贏蒙菲斯 果場又送左6-0

果場match point好撚勁

旁述用意文訪問老祖

又領先番

Tennistv 個旁述係兩個致辭緊都即時翻譯到

同wta一樣

The ATP Cup Standings is a provisional entry list for the ATP Cup, ordered by the ATP Ranking (or Protected Ranking) of a country's highest-ranked singles player. Top 18 countries at Sep. 13 qualify, subject to ATP entry rules. Additional six teams qualify Nov. 13. 24 countries qualify for ATP Cup.

咩排名黎？

垃撚圾
還我 Hopman Cup 啊

幅圖證實P娃老公真係矮過P娃
呢D真係真愛

P娃好似181cm

好似185

賀文都好垃圾
不過atp cup同pique cup真係無同時存在既價值

p夫係體能教練定乜

唔係講波佬/記者咩

Kim Clijsters 肥到成隻豬咁

咁佢咁得閒既
好似D.lee咁唔駛撈

本身都肥底

佢之前街頭買醉俾電視台炒咗

btw我老婆係ace queen我都唔返工啦
梗係全力支持佢打好啲
之後拎佢啲獎金去滾女

正想講做球員果陣已經肥

全職跟班

佢老公個底麻麻
唔知p娃鐘意佢d咩

靚jai

D Lee 食nba 份糧都夠食過世, 只要唔make bad investment或太大洗

賺左120m
本身又富2代

係? 老豆邊位? 李嘉誠?

王薔bb打泥地真心廢
想支持佢但睇咗陣頂唔順

凌晨1點拿度網球公開賽抽籤

lauren Davis 今年race排到4x
但ranking 仲係11x
溫網都要打Quali

女子頭101都入到
男子就勁多PR
大佬103 alternatives 都要排到第4

大佬應該玩完啦

Djo slam 2.0

冇咗舊教練差左啲

無架啦
佢又唔去打下challengers 賺下分打埋溫網
打埋法網就無
好彩既話如果有4條友外圍賽前退賽，咁佢就可以打埋溫網一場過先收皮

[網球] 法國網球公開賽 2019

結果拎咗兩個180

又到廢老飛機盃宣傳時間

wwk同vekic分手
令人又諗返起kyrgios
"kokkinakis banged your girlfriend"

IG都互unfollow埋
GEM都係唔好咁高調

啪

搞乜咁不歡而散

椰絲已經miss咗3個championship point
通常咁樣都兇多吉少

唔要假西亞贏呀屌

好唔鍾意睇舉頭望明月開波

好野

今年第二個title

盤tb真係打出dominance

老野打到16強好退落黎啦
唔好整傷自己

prize money 得兩蚊

American player Anna Tatishvili has been fined her entire French Open first-round earnings of almost £41,000 for falling below the standard expected of a professional player at a Grand Slam.

Tatishvili, 29, lost 6-0 6-1 to Greek 29th seed Maria Sakkari in 55 minutes.

The former world number 50, who has had an ankle injury, was playing her first tour-level match since October 2017.

She used her protected ranking to enter Roland Garros.

Under Grand Slam rules, the match referee has the right to dock appearance money if it is felt a player used their protected ranking to play a tournament despite not being fit enough.

"All players are expected to perform to a professional standard in every Grand Slam match," Grand Slam rules state.

好撚慘 咁不如取消rotected ranking可以直入MAIN DRAW

死老野 唔好咁搏啦
打泥地王做三零部隊

六月草地賽季開始
ATP:

WTA:

Draw:
Stuttgart

S-Hertogenbosch
ATP

WTA
Nottingham

老野今年係咪應該兩站草地算數？

Halle London

有nottingham飛但冇barty睇

終於到短暫嘅草地賽季

lm

玩具台準備收咧

咪燈

Twitter個post，1年後翻用

Goffin個IG story先好笑

今屆最叻係佢地

標梅利咁

Mischa草地都可以食蛋
低處未算低

出年應該消失埋架啦
溫網出entry list個時係咁跌 岩岩好跌到103 而有6
打埋應該跌到2xx

拎左個250career 算ok啦

btw kuzmova 真心大波

我以為佢打埋溫網就收皮(法網個時entry list出排79
點知有6個protected ranking
99都要alternate
佢第4個
qualifier 輸硬
應該已經最後一次打gs main drae

過埋eastbournce無左250分就跌出300可能

Gasparyan 24歲個樣40歲咁
凸哂點都唔開胃

假西亞成個男人咁
突哂點都唔大胃

假西亞我一向麻麻
只鍾情Masha
後生女之中Stollar同Kalinskaya都幾好
可惜屎波

假西亞成日望個天10秒先開波好褸打

294

米沙·茲韋列夫31.7德國655--落敗 斯圖加特 32強-

應該退休啦
佢又岩岩生左個仔
如果要打番起又要四圍打challenger(都未必打得番起

有細佬養

做細佬助教

不過佢好似渣私人飛機

BBC News - Boris Becker calls on young players to 'show up' and start challenging for Grand Slam titles

easier said than done

破產佬又出泥R撈

係囖！big3係勁嘛！等於叫你努力工作搵多d錢多過超人成為首富咁on9.

講就易

希望Sabalenka快快手搵留手感唔好咁多DF
草地好啱佢打

Nottingham落雨落到椰絲withdraw埋
乜都無得睇

By age (唔太update)

梅sir話consider 9月先打single match

俄佬啲打法真係單調到爆

好耐冇睇Dustin Brown
好正

細佬開夠Double fault未？

原來細佬同Sharipova復合返

睇左同shapovalov

細佬輸左比好大把頭髮成日飛身個黑人
D brown

草地專家
一年得兩三個草比賽
所以排幾百

訓街網球

拿度2015溫網第二圈咪輸左比佢

其實點解草地賽季得咁短季?要養草?

貴

唔明

硬地鋪完就打得
草地要好多錢保養

不過溫布頓成日一打到第二個禮拜個場既底線位就無晒草

尋日睇完笑到我

由上年大清溫網飛身嗰球越來越多呢啲波，用得最多係屎屎

奇怪黑人

Garin又幾好睇，不過輸咗比Coric

d草係250 一個500 1000都無，邊有錢保養
不過對d草勁既球員好蝕底

兩個500
Halle Queens Club

Tomljanovic打波唔識變通
baseline shot, 開波勁
但其他skill set好麻麻

係喎

FAA 對 怪叔叔

FAA 發球咁勁

痾jer

Happy birthday
Steffi

開始有自爆迹象

40-0被break

峰迴路轉到

咁都得

慘呀Dustin brown

Laver cup 歐洲組有兜、老野、臭添、細路，排名2345邊有得打

上年仲覺得Bertens明明廢廢地，俾佢掹車邊入top 10打WTA Final好好運
但今年佢發球進步咗同最緊要心理質素勁咗好撚多
而家幾欣賞佢，覺得佢係其中一個最穩陣嘅top 10

噚日佢對Rus落後1-5 30-40
之後反cup 7-5 拎嗰set
上年嘅佢應該做唔到
仲會發脾氣鳩打直落兩盤gg

FAA
三局都TB

佢d 草地波特別好J, 可惜力戰三盤輸咗

估唔到FAA佢草地都打到咁勁就真，仲以為泥已經係best surface

Projected QFs at @QueensTennis!

🇬🇷 Tsitsipas v Auger-Aliassime 🇨🇦
🇦🇷 Del Potro v Raonic 🇨🇦
🇭🇷 Cilic v Medvedev 🇷🇺
🇨🇭 Wawrinka v Anderson 🇿🇦

Projected Quarter-Finals in Halle:

🇨🇭 Federer v Bautista Agut 🇪🇸
🇭🇷 Coric v Monfils 🇫🇷
🇬🇪 Basilashvili v Khachanov 🇷🇺
🇦🇷 Pella v Zverev 🇩🇪

@ATPHalle #noventiopen2019

大王withdrew，FAA入決賽

老野飛機盃

老費第一圈就對Millman

Riske攻到Bertens反手淨係削波

Mischa Zverev's 1-match winning streak is over as he loses to Seppi in 52 minutes in Halle QFR.

薔B悼念烈士

影花炸下話

佢應該會攞到wildcard? reigning champion

今日佢細佬對Hasse 唔知會唔會輸呢

贏左

herbear 贏左monfils
monfils 散左就打回原形

因為Monfils 冇得採陰補陽

咁elina無比人採
點解仲係咁沉
雖然佢草地不嬲渣

mahut

椰絲有4個BP都double fault
有冇咁緊張

倫敦落雨落到開唔到

Osaka草地又唔識打

細佬受傷

估Davis贏wang

masha

嚟啦嚟啦

仲著緊法網套UPS裝

[網球] ATP及WTA討論區 (24)